白票撚收皮啦

唔講支唔支持泛民，係咪比佢地賺人工

剩係可以唔比班撚屌少數派賺人工已經係唔投白票既最大理由

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊，先釘佢牌，後告到佢坐監。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格